人民日報—戴口罩就是不信任政府的違法表態，中央不會坐視不理

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導